[An/IOS] 良心驚推薦 Man or Vampire 韓國出品Rogue-like 地下城探險

講明先，雖然有中文，但係典型泡菜手機驚黎
即係你玩得就有90%時間都係電腦模擬器掛機肝料升lv，頂唔順嘅已經走得

咁理所當然哩隻驚都繼承左泡菜驚優良傳統，唔使點課金都可以玩得好順
例如所有角色可以靠game錢入手，所有角色可以升星到5星

基本玩法就係4個角色一隊去行迷宮，話明rogue like就梗係每次入去地型果啲都係隨機生成
唔同職業有唔同主動被動技同攻擊範圍，平衡我就唔清楚，不過似係考你組隊配搭嘅game

有興趣可以睇左巴哈條廢up片先

An 可以自己去Playstore搵，IOS嘅話應該得日韓美app store先有

上面係我2、3個月前開post打落嘅野，但實際上隻game更新得非常之快，除左已經有ios之外，內容同系統都多左好多新野，睇得出有心機做落去

講少少抽角色嘅野

無錯，隻驚啲角色係要靠抽，而且每個角色都有12345星版本
但好在抽角唔使用錢/石，每半個鐘就可以免費抽一下，最多可以儲埋5抽

抽完你先再決定比唔比錢買隻角，唔想要就直接洗走佢
想要又唔夠錢就唯有keep住先盡快儲錢，係哩段時間爆左5抽就會有少少浪費，自己衡量啦
記住每隻角都可以講價，隨機1~2次，有時會比你再講多幾次，最高一次可以80%off，15萬嘅4星角講2次80%off就fat fat了

屌你老母個成長pack開極都係500幾石

新po留名

好似幾好玩 岩岩玩無耐
都有心咁

但主要玩嘅部分可能會悶啲，因為好長時間都係掛機自動刷
利申刷緊4星角

推啊

入場隱形果隻真係好有用，依家隻咬左嘅3星version，諗住刷隻4星版出嚟升

其實尋魂出角色嘅概率很咪唔同
某d角色成日出現，隱形仔好少見見親都低星

係咪冇得刷首抽?
直開就得

唔使刷

一抽就見到5星 要65萬 上限191lv
新手洗唔洗留到夠65萬先買佢 定洗左佢算

自動刷啱哂

幾正 lm

有分SERVER

各位玩緊邊個ser?

洗
5星唔算難出

唔好洗，4星上5星睇落都好麻煩(唔討論後期)，有得直接買最好都係直接買
儲唔到65萬一係用石買? 我自己用3000石買左隻5星，主要係我都唔太清楚啲石點用最好

Ching玩緊邊個ser?

唔難咩
不過我覺得主要睇咩角色啦，我覺得抽到好用嘅直接買都唔差嘅，雖然話隻隻都可以升上5星，但每隻角都要超越到爆lv先可以升一星都好麻煩下

我抽到隻五星但無主動技 係咪廢？

我覺得初期儲齊一隊3-4星先好d

我求鳩其揀左個5ser，暫時睇唔到除左pvp有咩同ser有關嘅元素，但唔排除之後會有

咩角？
有d被動幾好用

但儲1隊3星應該唔難? 易出得嚟又唔係太貴 應該唔使為左咁放棄隻5星掛，除非真係覺得佢好無用

另外我自己係覺得用錢買4星唔太抵，3星都只係3萬，4星去到15萬其實好撚貴
而且4星全部都可以farm出嚟，比我揀我唔會買任何4星，一係就留嚟買5星，一係就123星前期頂住用，4星刷圖算

不過我都係個新手，都唔保證自己玩法係咪一定岩，戴返個頭盔先，大家一齊摸索下

升星真係好煩
升完仲要食等級石升lv上限
3升4以上真係好難搞

無主動都可以好勁，有大把被動技好屈機，同埋職業技本身都有啲好好用

但係佢第一次尋魂就5星
唔洗要靠招募卡組隊

係啊，我唔排除玩到後期資源多左會易升好多，但前期我覺得唔使考慮哩個住
如果抽/刷到4星我都會留住預備將來可能升5，由3星開始上我就唔考慮住了

你都有道理，一開始卡死左都唔係好事，就算用石買都無方法儲到3000石
咁可能都係洗左佢先好啲

但650000

提醒返，最開頭一定係儲1500石買成長禮包
買完之後佢會送個箱比你，開有隨機500~1000(?)石，之後主角每10lv會送一個

利申開左3個都係58x石，終極垃圾

其實係邊隻?

不過學上面midnight巴講，如果你前期無石又無錢又無角，5星都係skip架啦，點都要有啲基本隊可以應付前期farm先

第2個難度嘅沙漠(係咪叫史詩?)就有得刷4星隱形仔

推圖果陣右手邊果排最高果個%數係火把，每一次戰鬥都會扣%數
有火把嘅話你會有好好嘅視野，click住地圖唔放可以睇到走邊啲位唔會比隻怪發現，進入戰鬥必定先手

補充火把只可以靠果個茶壺樣嘅野，一次回20%，再唔係就要係地圖搵camp fire/shiny camp fire去補
如果火把熄左而又無方法補就會好危險，視野差會令你好難發現怪係邊，而且要靠自己直覺判斷點樣行先唔會比人發現，最重要係入戰鬥必定後手(可以靠隱形仔解決)

有5星無錢

推

有奶媽都留一留藥水
打研究學院有用
好難打

Lm

其實幾好玩

想問下點樣先可以多啲掛機卷？

洗唔洗重刷

研究學院要用特定角，應該有排都未夠打

每日去商店有得買，哩個係主要來源，有時登入都有得送
同埋隊伍每多一隻吸血鬼，一張掛機卷持續時間會長25%，如果全隊吸血鬼就會長一倍

坦白講哩隻驚無乜好刷，因為你刷到5星都唔會咁快買得到(除非重課
你果隻補同弓聽人講勁野嚟，坦果隻唔清楚
另外一般唔會帶主角出去，因為佢剩係可以靠咬人升lv好慢，前期唔會夠果啲推圖升lv嘅人類勁

請問鑽石點用最好?

哩一層我都唔清楚，可以問下midnight巴，佢玩得仲耐過我
唯一可以肯定答到你係最初1500石用嚟買成長pack

我自己就比較隨性啲無諗太多，暫時就用左3000買左一隻5星角
主要係見其他好似無咩特別值得買

我諗緊買卷好唔好 因為唔夠用

我都冇咩點用
淨係用黎開背包/角色/倉庫位

咁肝
個人覺得哩隻驚都係適合休閒玩，每日肝完買到嘅卷就抖/手動推下難啲嘅圖
用石買卷唔太抵，始終一日差唔多免費就有300卷

買金都應該幾好
升技能lv太痴線
勁燒錢

D角點加固同技...

組隊到撳角色資訊
喺迷宮就左邊頭像入
定你想問點配點

加固同技?睇唔明你問咩

速成 田口

好囉

感覺自己都算好彩，抽埋兩隻5星可以配合到
隻羅賓遜就3000石買嘅，弓職但係魔傷輔助
4招技都可以buff/幫隊友

配合做新手任送果隻5星，岩岩好
本身輸出之餘可以減對面30%攻同暴擊率，仲有多個魔傷buff

點樣打打下走人?

我依家用緊隱形仔配瑞文都正
隱形升上去會加好多暴擊
瑞文5星被動係暴擊有機率可以打多次
而且唔限一回合一次
槍手遠距離清怪好爽

都好正

用羽毛/扣x%錢撤退

x係幾多視乎生存研究lv

所以正常情況唔會走人，除非真係接近全滅又完全走唔完成張圖

你哋通常會用掛機券打邊D關?

無壓力可以自動鳩刷果啲? 難打少少自動都幾煩，主要睇下有邊隻4星想刷

唔知係咪哩隻驚太冷門或者我唔識google，就算上網搵都係得啲好耐之前嘅基本入門，無咩詳細教學/攻略，所以好多地方我都係鳩玩
答到盡答/講下自己做法，但其實我玩嘅時間同你地唔差得幾多，一齊摸索架咋

技6上7要4萬一下，成功率仲要得35%係咪痴線架

8升9要8萬 20%成功率
升到成功嘅錢可能夠買2隻5星甚至更多

想問吓係咪D角色max lv先好俾主角咬?
依家我仲未抽到好嘢，所以仲係用緊主角+一開始送嘅2槍手，係咪要留錢等刷到好角色先買?

自膠

我自己1/2星盡情咬然後賣咗佢
3星玩到咁上下夠多角嘅時候咬部份
睇下升到幾lv
高lv嘅可以帶去pvp玩下
4/5星我唔敢搏
諗住升滿先

我都係類似咁樣

依家升lv升得好慢，不停刷緊第1個地圖，因為個主角未咬過人仲係1lv

前期唔好用主角，推圖升唔到lv無撚用架
主角優點係5星+最高200lv+任意轉職配技，所以自由度好高後期會好勁
但前期廢到無倫，升lv太慢用唔著

新手係咪應該不斷買1-3星角色，之後將1-2星max lv餵俾主角食開新地圖?

1/2星1lv直接咬
（主角食開新地圖）係指劇情模式？
嗰個唔使理住因為第二章之後未出
打冒險模式
過完一次就會開新
前期唔好用主角住
原因響巴打上面有講

等錢使嘅話3星角色可以睇下折扣同埋你岩唔岩用先，始終3星唔難出
1-2星前期基本可以求其買

點解呢個任

是但搵隻一星角單拖去死一次然後啪水復活
我解呢個任嘅時候未有出update跟關嘅難度扣錢
為咗呢個任冇咗一半身家

試過五星唔小心死咗，要14日復活 最後唔等用咗幾百五星藥水，

早幾日死左隻5星冇開game成個星期 之後去左玩任記隻game

岩先死左隻補師 要等兩日 好彩咁岩見到商城有賣80枝

哩隻驚死亡懲罰極重，玩果陣要好小心

係咪set默認50% 就唔自動最好

正常係，因為易打嘅圖唔會扣到50%以下，難打嘅圖扣到再低啲可能都救唔返
你有信心又想打普通難嘅圖可以較低啲嘅...後果自負

弓手，槍手同角鬥士點加點？

頭先抽到哩隻5星，睇完技能組覺得好似好難用就洗走左

加點嘅話我一般係睇佢啲技食咩屬性去加

主角幾時先有用?

200lv嘅時候

將一星升高level 再吸佢 主角會唔會升得快啲架？

多少少
除非係啪水升，如果唔係唔建議晒時間去升d1/2星

啱啱都測試左，淨係多1x經驗
抽到隻四星火槍

見到5星成65萬 交涉3次都0%

路呢

4星15萬有用角你地會唔會買

講下價先

唔知有冇理解錯
目前1 2星角色基本上買來都係餵主角食
3星就用來變吸血鬼帶升
4 5 星就維持人類來開後期？
咁嘅思路啱唔啱

大概就係咁

做完個新手任有張5星卷 抽咗隻5星 係咪可以比主角咬

唔好搏啊
咬完變咗十幾lv就收得皮

依家時間獎勵冇咗黑暗寶箱鎖匙點升星啊
唔升星點打地獄

冇晒啲掛機卷 一定要用鑽石買 好貴咁

鑽石除左買掛機卷同買角之外都唔會點用到

角色位開到50要1000石

邊有錢呀大佬

呢隻勁唔勁？

中bug隱形仔真係隱咗形

睇評價係純輸出打王

傳說關嘅地圖好大
有成10-12版玩咗唔多9個字

其實啲封印石點用

死左左4星用哂啲藥
要等6日

角色升滿lv之後用加到去最大嘅lv上限
1星：40lv 2星：80lv 3星：120lv
如此類推
例如有隻2星買返黎最大lv係74
咁升滿之後就用封印石加佢lv上限到75-80（隨機）

原來係咁...有排升

有時辛辛苦苦儲夠石然後只係加2lv上限即刻想爆粗

Dio 相關既名都比人用哂

好game一推

巴打們咩server

冇特定
好似有5ser嘅巴打，我係2
不過除咗pvp冇其他野關咩server事

隻game係幾用心製作，但係一關真係打太耐

呢隻值唔值得留？

一星打一場升到7級
畀主角咬完變吸血鬼自動升到20lv,點解？
之後係咪吸魂咗佢？

我首抽係呢隻 都算ok

變左吸血鬼就冇得再升級
有第二隻取代到佢就吸魂吧，始終角色欄位有限

有冇人iOS更新完隻game就開唔到？

吸魂完好似唔會畀返裝咗既裝備你
連裝備都無埋

an機
我喺開始畫面停咗入唔到game
頭先仲玩緊出咗game重開就係咁

重開幾次冇野了

出左蘿樂耶5星，諗左陣但無要到，一黎得186，二黎其實想要紅色女矛騎士多啲，好撚勁

一場內死左兩隻5星
仲要無哂聖水

你死得咁密嘅

長期Auto
佢又成日無執營火
無火遇到5,6隻就比人秒
我知我抵死

西爾批招隱形打auto真係好重要
特別係後面d地圖成10版up

吸血有咩用

將人類變吸血鬼
主角升lv嘅唯一方法
咬完之後個角色會隨機升lv但因為變咗吸血鬼，之後就冇得再升
只有吸血鬼可以打pvp

咁一係升到頂先吸 一係就吸完賣咗去？

我自己嘅做法係第3頁#71有講
應該係最保守嘅做法
不過你都可以有自己做法

應唔應該乖乖草錢買呢⋯⋯

同埋3星既角點升4星？

你地升主角係靠平時抽一星買番黎食定係？

你依家已經有成隊三星或以上嘅話應該夠你刷到傳說嘅關
可以一路刷一路慢慢儲錢買
呢隻game最on9嘅地方就係升星
升星嘅素材喺黑暗寶箱
但係要拎鎖匙要打到去地獄(當然你可以用石開 )
三星就算max lv係一定唔就力打地獄關
之前時間獎勵有送過鎖匙依家冇咗
刷迷宮過版獎勵有極低機率出
不過3升4要20支水

如果有角色多你又覺得冇咩用
可以咬咗佢做吸血鬼拎去打pvp
輸贏唔使理
因為吸血鬼古幣只要每打一場就會送
儲齊3500可以去商店到換5星
未儲齊嘅時候記住每日要手動refresh商店直到你想換嘅5星出現
如果唔係唔會自動轉

岩岩忍唔住洗走左隻5星去抽又抽到隻5星但係已經有呢隻既4星⋯唔知點決定

點樣打pvp

搵到啦
但係咬左佢係唔係淨係唔可以升lv?

係

出咗4星安娜要重新練過
但係因為係練奶又唔敢打高lv關

組法隊

值唔值得買呢隻5星

值 WIKI SS+

唔該巴打 我去馬先

招5星被動冇限一回合一次真係好屈
親密度未夠高要配其他加暴擊嘅角
但一爆親密度自己已經加勁多暴擊

好在問一問 唔係洗走咗就可惜

技能發動應該有跟次序

好似我呢到主角將隱身放先攻前面
會開咗隱身先然後先至先攻炸怪
炸完會冇咗隱身

我以前係將薇朋希放隊伍最頭開先攻
然後西爾批放隊嘅後面
所以薇朋希炸完怪之後依然有隱身

出左把頂級武器 可惜冇角色可以用到

200lv 巴打玩得咁快

Android出左幾個月啦

最強角色之一

你韓ser?

新手想問應唔應將啲錢投資落啲任務到？
見佢做一次任都唔少錢咁

大家呢隻點睇？

投 愈高lv愈多錢

好似幾正

要讚一讚隻game
有繁中冇殘體

想問下 點解我個兩件SS都無lv嘅？

吸血鬼裝冇lv限制

想問吓d 1 2星駛唔駛練到滿lv先俾主角咬?

唔駛

380k 5星奧司寇 上限189lv 抵買嗎?
暫時未有5星

100%抵買

有180以上就可以去馬

召喚卡召左隻相同5星
升左好感 咁隻野點處理

呢隻game啲skin真係喪心病狂

男嘅出女skin
女嘅出蘿莉

重覆角入唔到隊
咬咗佢打pvp

但係5星咬之前係唔係要升爆LV先?

呢個睇你喜歡
橫掂另一隻你點都練滿

冇留意角色位滿咗
用招募卷直接同我用1500石開位
問都冇問

新活動？

仆街，做乜鬼我個SERVER成個冇鳩左

我SER5

Ser5係咪冇撚左 ？

做乜鳩呀！

玩嘢ser5比吸血鬼咬咗？

...SER5呢屌

game入面同fb都冇通知
完全唔知咩事
樂觀d諗可能維護啫

server 5 冇左，我個Save

Ser 5

成個post係咪得我ser 2

屌 苦主

呢隻好玩定爛女人

我都係⋯

佢老尾 到而家仲未開返

至少要賠返張5星必中卷

開返

營運係咪想當咩事都冇發生過

啱啱新玩，個team係咪應該放1,2個遠攻

最好喇
如果唔係全部攻擊範圍得最近嗰4格都幾難搞
同一定要帶補
隻驚就算過咗關同升lv都唔會自動回血同藍

話時話 我冇放補

自動點算
auto好似唔會行綠格回血

唔知咩係綠格 我無玩哂所有職
所以要帶補 祭師就除左攻擊格全部都係team heal格
auto既話 就算有攻擊格都只會行補血格

屌 我明哂你地講咩啦屌
打左段廢話出黎

ser5 慘劇

想問主角咬人做吸血鬼
有咩影響？ 我見比佢咬完會升爆lv
仲有點樣升星

大家主角用咩職

吸血鬼冇得再升lv同星但得吸血鬼可以打pvp
同埋吸血鬼消耗自動卷慢d
死咗好快復活（好似係，暫時我冇死過 ）

有人計過vampire係唔會減慢bat scroll

惡魔獵人

覺醒支黃水係邊度入手
我想張隱形仔升2星

黑暗寶箱
但要打到地獄
打boss都有極低機率出
刷史詩沙漠出4星啦

same
學晒隱形同先攻可以空多個位帶其他人輕鬆刷關升lv

無隱形仔 auto真係好危險

角色位有冇得擴充
成日唔夠位用

想問如果將隻人升滿再咬個lv係咪都係隨機定會keep住滿lv

有, 用$/鑽

KEEP住, 冇得再升

點樣升主角技能？ 仲係lv 1

主角淨係可以copy其他角色嘅技能
你嗰個角色嘅技係幾lv就照copy做幾lv
就算嗰個角色招技之後升咗lv
都要手動再copy多次先會變做新嘅lv

好想要5星
但係得164 lv 之後可能要用5星石升2-3次先滿200

明白...個設定都幾特別

好過冇呀 比我實買

一開頭5星卷中左160幾lv 5星弩
之後抽中左190幾lv5星槍
之後見到200lv弩 用石買左
之後又見到190幾槍 用石買埋
一開頭隻160幾咬左做吸血鬼
加下3遠一補
但係好撚廢新角仲未帶任何用途
用4星隱身角 仲好過帶隻新5星槍
如何取捨 捱埋升隻新5星槍好
定帶隻4星隱身角輕鬆打好

除咗隱形之外其他唔俾個名黎好難知你講緊邊幾個

隻海倫商店有隻5星 儲唔儲錢買黎升親密好

點解 個成長標誌會重置 可以再買
咁舊嗰個去咗邊

第二次買唔到喎

我覺得朱利安啱pvp多d
加對面cd呢d刷關冇咩用

佢更新咗

依家買到
同埋點解變咗500-600
明明之前係500-1000
雖然未試過出高過600

買唔到
不嬲都會每日更新

哦 原來係咁

有冇咩角色推薦吓 驚晒錢買咗

開卡開到啲垃圾5星你地係咪直接咬？

呢隻勁唔勁？見到200lv諗都無諗就買左

你個名

遲啲換埋隻5隻奶媽黎auto

啱啱買咗呢隻, 見LV可以去到199

勁野黎

佢招大好撚勁

咁都好彩無買錯
Thx巴打

195lv係咪可以照咬
200只係完美d?

呢個值唔值得買？
唔夠錢

啱啱首抽中咗隻5星雷梵180lv，想點吓應該點升技?
買咗隻4星莎拉，想問吓佢哋係咪撞位?

如果PVP咁排有無得諗
抽極都無遠攻 將主角轉做惡魔獵人 學隱形

發覺如果戰鬥死左人可以QUIT GAME 再開
會變返第一ROUND戰鬥

唔識玩隻GAME
點升LV快D

其實新玩係唔係等 30X5分鐘抽一次
抽到有4-5星先開始玩??

你抽到都要錢買
唔打嘢邊有錢

15萬一隻 差幾萬蚊

用石買錢

唔係話儲1500石買咩咩PACKAGE咩??

買左果個新手包先~ 之後唔夠錢咪用石買

我連個新手包都唔知向邊

你講係咪呢個？

5星都算出得密 話說呢隻評價幾好咁 有冇人用緊？

YAYA 我諗住了
岩岩抽左隻5星 瑪姬196LV
有排都未買到啦
屌佢交涉2次都係0%

呢隻點睇
但0% 189LV

算啦,等下個啦

其實有冇邊隻人物
都特別留意/勁架

arena 一開始就要對住d 百幾lvl 既

召到197lv既阿波羅,想問下各位巴打,係唔係應該主力點開場炸一下果招?

新手方向係咪刷史詩沙漠出隻4星隱形仔?

應該

唔該巴打

呢隻咩黎

勁野黎 你點右上果個放大鏡可以睇評價

呢隻點呢?

五星靚價就買啦

冇錢 有排儲

個人覺得二技被動有d鳩
靠迴避但係傷害跟智力
就算點爆敏先唔講迴避成功率(我成隊除咗奶全部爆敏都唔覺迴避有幾密 )
傷害都唔高得去邊
如果為呢個不如用庫蘿傷害跟返敏
有錯屌細力d

好J又高傷

我第1隻4星係佢，全部升晒敏但都唔係成日閃到
就算閃到個傷害又唔係特別高
所以練到百幾lv就無練
唔知5星會唔會好啲，不過我覺得呢隻有啲雞肋

咁多人覺得佢好j嘅
呢類我麻麻
囡囡黎講我鍾意奧菲莉雅嗰type多d

性轉skin最正

把武器佢話有機率
結果係100%必中持續傷害 屈機到爆

好啦，咁我洗左佢算啦

呢隻好似好正咁
11%整磚 可以打多一次
戰鬥開始 全隊隱身 +19%爆擊
吸血
14%機會打多人一次

唔使諗狗衝啦
隱形仔刷關神角

點解呢d機會唔屬於我

其實佢招磚機率好低
但隱形係神技

好啦 我努力打錢 不過而加只可以打第3關
同埋好似比我食左隻1星奶 冇得全體AOE回血 好煩

鑽石使用獎勵活動

其實用落去其實機率唔低 大約50%左右

點解近攻嘅魔道士係著魔裝
仲脆皮過啲弓手

用夠九千有隻5星幾好

原來熱賣嗰到d野都要手動refresh先會出新野
我仲以為一直係嗰d
15支覺醒藥水賣2700石抵唔抵

出左2隻新角

新角色好撚正吖

同你個名一樣

一講曹操曹操就到

大到

一百六十萬

新玩根本買唔起五星

跑下圖出下任好快儲到
我都係玩咗一個月多d
今日因為升其他角色玩密咗
平時都係跑2-3次地圖就算都儲到一百萬

有無人會玩鑽石使用個活動 ？

岩岩玩，其實幾時先要咬D角色做吸血鬼 ？

我開過15支2100石

1,2星可直接咬

咁3，4星呢？我見有D咬完會係最高LV，有D唔係 到底係點計

隨機
睇你敢唔敢搏

原來係咁

岩岩入坑
送個隻5* 4*x2 同1隻3*補
想問係唔係搜魂除非搜到有用4*,否則都係等5*先買?

4星我一定唔會原價買因為覺得唔抵
有時3星靚價都可以買下俾主角做肥
橫掂你依家嗰隊應該夠你開荒

有2折基本上會買, 但要預錢買5星

我新手過左送既五星黎
二技真係當佢唔識出好過

但有另一隻坦既主動係降對面命中
但講得坦 就係同瑪姬係前線 降左都唔知攻擊目標會唔會係瑪姬
個情況會十分之on9

不過3技就已經可以令佢有作為坦既資格

冇5星補打唔到黑暗之地
卡左係到 3隻打都190lv up

主角咩職好

特登充左11500石去玩個活動

遠攻職業或補c

....我而家全部加哂力量

無課，儲左一萬倒，諗住射晒佢

新角阿斯卡來招被動2技第一回合全隊加護盾應該可以代替隱形仔
依家50幾lv 招技6lv已經加750幾護盾
升上去應該過千
仲解決到冇火又隱身d怪會愈行愈遠嘅問題
不過冇咗加暴擊

我唯一五星蘿樂耶都有 幾好用

話說隻坐騎點升lv

依家活動用夠3000石個獎勵
餵夠50粒俾佢

得呢個方法？
餵50粒加幾多移速？

我依家覺得好用過隱身
隱身自己第一turn清唔晒到對面turn嘅時候始終要食傷
如果得一個現咗形就全部怪圍死一個人
但係護盾就算清唔晒都可以擋對面第一turn嘅攻擊
不過個盾要夠大先得所以5星走唔甩
門檻高過隱身

唔記得出任務有冇
淨係記得有天堂花不過一次得兩個
唔知熱賣有冇要問下其他巴打

幾屈機件裝

E or F?

新入坑

想問吸血鬼幣就咁起左一隊等時間就有？

應唔應該買

要撳下面競技場打啦
輸贏投降都有

自動卷剩係可以俾錢買？好難儲

打關卡間中會跌1-2卷

5星過180先考慮

如果我升高D角色LV先咬，有無大D機會爆LV ？

好似唔會突破上限
我升到隻野144上限lv 咬完都144

有無人買咗天堂地圖包？
係咪可以直接睇到橙點係咩？例如知佢係營火定寶箱

買左
係

thanks

我想問扣火把
係點計數?
按回合計定遇怪次數計?

時間

我意思係，我10lv咬，係咪會由10LV開始升？而唔係由1LV開始升

吸血鬼唔識升LV
人類1LV被咬之後佢會係人類上限LV到隨機升個LV比你
之後就定死左
所以多數4 5星角都升到爆LV先咬

唔會減LV

新入坑
想問下1500個成長pack係唔係要係個主角10LV前買好????
如果個主角已經升到10幾LV再買，仲會唔會有得抽番10LV個下???感謝

會俾返之前嗰d

感謝

唔該

唔小心死曬D人 要等幾日先復活

慘

我一開始唔識玩
將隻1/196既馬爾榭吸左............

成日見到D角色評論話152characters 其實係咩意思

你試下撳寫評論就知

一撳就明白了

大家玩咩SER??

ser 6

SER 6

黑暗之地又難打 裝又難出

你老味又掛死左兩隻5星主力

收得咁埋
我依家先知原來有3個任務揀

其實HOT ITEM 有冇邊D 係抵買??
雖然應該唔夠石買到送果隻5星

你地刷地圖
刷開邊張同帶咩英雄
我依家得一隻五星 刷傳說墓地好慢咁

呢隻GAME真係蝙蝠卷真係好唔夠
新入坑真係要追都幾難
岩岩200張又冇左1/4

14日中左佢 一隻遠攻都未有

遠攻可以去遺忘沙漠刷隻4星瑞文，好好用

除咗識補隊友血同回魔
作為近攻佢真係唔合格 因為修道士係著魔裝
脆皮過啲弓手

利申用緊

新角5星機率up

14日中199

巴打你依家先夠14日
但係睇你之前d角色已經升到200lv
點樣可以升快d

最快應該係手動打最勁個關升下lv
之後咬左佢去做吸血鬼去帶

Btw岩岩我咬哂佢地做吸血鬼
因為我發現玩左14日都係得5粒5星突破石
根本就突破一隻都唔得

然後又有199又撞正活動 想快d買左佢去抽過
把心一橫 咬撚哂佢去打裝算

岩岩醒起
我低LV個陣
我咬D3-4星 點都有D升到100幾LV 我就拎出去帶
帶帶下主力5星自己都夠實力打就換 換下帶下就好輕鬆

刷高lv關起碼都要有一隻高lv補同打手
一開始就咬兩隻帶其他升？

我黑到仆街
咬完2lv都見過
上面兩隻4星咬完最高20lv
我都係一步步黎算

咬完得2LV 又真係幾灰下

睇黎要放棄我隻3星weapon-c喇
已經唔夠力推
又要練返d 5星

其實高LV關卡唔係多好多經

我都覺

3千石買左返黎

死左隻五星要等兩個禮拜先復活到

眼見隻4星安娜就爆lv
就用辛辛苦苦儲返黎嘅4星石升上限
咁原本就132lv你地估下升左幾多

係133啊屌你老味
133啊

我死左2隻

幾日無出過5星 有錢有石都無用

個UP流嘅

我一隻都見唔到

點解我個ser4唔見左 係咪改返個活動機率出黎

屌 我都係4ser jm9

抽到5* Giselle,技好似麻麻

開成長包開到591係咪已經到極限

518~525
未多過

認真中過500
真心黑到仆街

技能加經驗係果隻定成隊？

玩左五日未抽過五星係咪正常

重開左5/6次都係 咁

主角有冇推薦用咩職好？

通常全隊會寫明所有友軍
冇就可能淨係加自己

9000石送咗個獨眼牛仔
全隊加一回合好似好屈但個機率
(有冇人用過實際易唔易中 )
5星技加打boss傷害就算鳩數

點解羅賓減cd招被動pvp用唔到嘅

唔知係咪有bug
我尋日跑地圖嘅時候阿斯卡來招護盾被動都開唔到
好彩係低lv關
不過跑第二次又冇事

今日好好彩出左2隻五星
1隻阿波羅 1隻奧菲
之後9000鑽活動出阿斯卡來

有無人主角轉左職但武器裝唔到？

屌 真係有bug
又開唔到盾

件武器啱唔啱職業同lv
如果之前裝咗試下拆咗舊裝再裝新睇下得唔得
如果都唔得cap個圖黎俾大家睇下

Christina同紅白槍邊個好用d？

原來唔止得一兩星
仲好撚平

邊到入呢到

普通關有時會中間有一層係冇怪可以俾你俾錢休息/買裝/藥水/傳送門/招人

第一次中五星...未到180 買唔買

你岩
原來唔岩職

新手啱啱做完新手任隻5星max lv得165 依家個陣容咁，但打到去史詩沙漠都差少少唔夠打
係咪應該繼續掛機升lv刷裝刷錢等買勁嘅角？
同埋想問埋隻5星應該點升技好？

葛瑞絲幾好(其實隻game嘅槍手大部分都ok )

刷下先
沙漠好似50lv冇記錯嘅話
對自己運氣有信心嘅可以試下咬3星橫掂遲早用完即棄
如果運氣差到我咁就逐步逐步黎啦
我係人手將成隊3星升晒120lv嘅人
然後最近要重新升過d 高星所以進度超慢

50lv所以打得有少少吃力，我運氣有少少差 都係一步步升

btw啱啱刷到呢隻，值唔值得all in買？

值 全輸出型法師好大力

本身有佢4星，所以諗緊好唔好all in
全輸出係咪啫係全加智? 同埋想問D技有冇話升咩先?

佢係加智
優先升職業技同加智力嗰招被動
職業技嘅debuff好有用
加智力招被動會跟智升力量即係會加埋普攻傷害

迄今仲未見過5星

D裝強化完同冇強化過一樣

咬下d三星 博下咬到上90-百幾lv就掂架喇

都ok 我升到4lv技有10% 試過4隻人都有兩回合郁

5lv 10%先岩

隻game其實好on9

數值加得果1點都夠膽死

超越先痴撚線
BTW岩岩隻安娜由134 超到157

呢隻係咪術士入面最廢嗰隻？

主動升滿有20%混亂算係咁
普攻挑釁 分擔下前排壓力掛
對d冇近戰嘅可能有d用掛
講真有得揀我3個術士都唔想用

唔會想術士俾人打
啲揸住筒弓嘅狼人開技打千幾

反而另外2隻術我覺得ok喎

幾時先fix被動突然開唔到嘅bug

蝙蝠卷駛唔駛買，用哂之後on99企咗半日冇嘢做

要唔要俾啲你

點搞到咁多返黎

瘋狂手動

好有恆心

痴線佬

岩岩入坑，搵唔到依隻角色評價
想問下格雷索評價點？新手適唔適合開？

坦黎講幾好
自帶回血同減傷
坦緊嘅時候又可以回隊友

好！咁練佢啦！想問下d封印石點用架？

你依家見到角色嘅max lv未必係最大
1-5星嘅真正max lv分別係40/80/120/160/200
例如你買完個5星角色見到佢max lv得190
咁就要用5星封印石去加佢嘅max lv到最大
每次10粒，升幾多隨機
要升到真正嘅max lv先可以升星(不過其實唔建議升星，好晒資源同時間，買好過 )

想問吓個天堂地圖禮包有咩用？
掛機好大分別？

可以見到地圖上面有咩資源。
掛機嗰陣可以選擇唔要乜嘢資源。
有其實幾有用 打到後期 營火5夠其實 好重要睇地圖

明白哂

手動打好有用
如果地圖冇火 避得就避D怪

成7千張卷

其實手動好玩D
不過要跑十幾層果D打到想嘔

其實有用自動
不過平日玩得少先跑得一兩轉
佢送仲多過我用
跑完一轉發覺點解仲多過之前

我啲人仔上限17x lv左右 可以Auto冰霜遺跡地獄
再下一個任跌180裝我都用唔到
要儲封印石

其實呢隻算良心game抽嘢唔使卷又唔洗鑽石。
不過對個肝唔係太好

主角幾lv先會開始用
同埋轉咩職好

韓SER D蝙蝠卷都係用唔晒

啱啱抽中隻奧司寇，想問吓佢定位係坦定補嚟?
我見佢聖騎諗住加全力，但又見到佢技能係補血同埋智力可以轉做盾

跟技能加一定冇死
要加多過一項嘅通常都濕鳩

得主動技補仲要咁長cd唔好當佢係補
當bonus算啦

啫係加全力當坦好d?

加智
佢盾跟智
佢招補血咩都唔跟淨跟hp%

現在打任何難度的冰霜遺跡都會遇到各種南瓜怪
打死他們能得到特別的素材
能換到南瓜頭盔外觀、鑽石、迪諾珠、天堂花、蝙蝠券、各種經驗藥水和金錢
By 巴哈

隻game真係好多細bug
玩玩下有時點錯位/太遠會出現“無法到達目標地點”嘅提示
正常點返其他位就冇事
但係今次佢一直顯示到唔到點其他位都冇用 出game再開都唔得
咁試下自動會點喇
一開自動帶頭嗰個會瞬移然後無視地形直線行返原本個位

一返到去就全部角色好似跳樓斜飛落最底
直接跳咗落下一層

下 但係我打緊沙漠喎

我見佢更新都係寫冰封

應該所有有南瓜頭同帽怪嘅關都會出
本身呢兩隻都唔係咩活動怪

中左5星六號先生
急用都要買住先

呢隻勁喔 200lv打pvp好屈

留名

玩咗差不多2星期

有中文睇來香港都就快有. 等多排.

柒咗原來已經出咗

索菲亞194lv 5星 650k買唔買好?
依家個陣有奧司寇、威廉、婕娜同3星補

d技唔係好突出
有錢多咪買話晒194lv
冇錢多就要諗下

但依家用緊個陣怪怪地咁，奧司寇又坦唔起

咁買啦

奧司寇訂位真係唔知坦定輸出嚟

第一關摘完花之後過極都過唔到下一版點搞. 佢話LOAD唔到

kill app重開得唔得？
唔得就重裝啦

重裝咗轉埋做1號SER就得

終於夠3500古幣喇換咩好

我依家坦有凱特
dps近攻有Christina，遠攻有瑞文，魔有婕娜
support有阿斯卡來
好似換奶媽好d
小丑補定安娜好d

其實呢隻game有冇網址可以介紹英雄有咩用

好似冇
得個唔齊嘅wiki可以睇下冇咩技
link上一頁有

我一直覺得hidea個logo好熟
啱啱諗番起原來係以前undead slayer個developer
呢間嘢d game 畫面好高質

推po

有時打怪會扣自己血，係啲怪識反傷定點
打死隻怪都扣血搞到AUTO成日停

反傷

5星up有同冇有咩分別

表示冇分別

咁都係出隻有護盾嘅英穩陣啲

岩岩開始玩..大家都係ser幾?? 唔想做孤兒仔

就算同ser都係孤兒仔
隻驚冇協力冇公會
基本上單機
是但揀個啦
呢到最多人好似係5

話唔定遲下有公會戰
開係5先

5好似最多人

買左天堂禮包..開始農上去
見到巴哈話傳說難度 如果有買廣告包會魔方x2..係淨係傳說關卡先開始有?

係
唔買都有x2不過要睇廣告咁解

有無推介新手應該刷左邊d地圖4星出黎用先??暫時用緊送既3星補5星卡刷南瓜

史詩沙漠西爾批
要招全隊隱形唔驚冇火俾對面先攻

呢隻我用15萬買左4星 係咪on9左

4星唔鼓勵原價買
不過買咗就算啦

衰在睇個獎勵list 無得睇技..未認得曬D英

個活動D南瓜帽咁難出

隻GAME AI 好ON9
如果TEAM 有2個HEALER
會有一個發呆 OR 埋身打

係
所以掛機1近好啦2遠/

試過行條橋 之後隻人卡住左唔旭
係咁過回合 佢又唔去打怪 但又係咁比怪打

之後死神出現係咁斬

好在望到幾ROUND 之後唔對路
如果唔係又全隊死晒啦
利申 隻5星訓左1個星期仲未番生

一有人死即刻退game再入返

果時唔識呢招 NOW 唔會再死人啦

原來韓服掛機係國服3倍
買左隻5星蘿樂耶...每次戰鬥都洩2秒俾佢開盾先

想問下國服既巴打 自動卷夠唔夠用??? 又課左金唔知轉唔轉去韓服好

之前國服，依家試緊韓服，聽聞好大分別

我都轉左韓服
係無左個新手特別任..但佢卷係30秒..係國服既3倍

終於換到南瓜頭skin喇
講真沙漠好似易出素材d

對我呢d囤積自動卷嘅人黎講冇分別

掛機卷慳用好多，無新手任唔緊要都係慢慢玩啫

真係差太遠...決定係韓服11札根

我都係ser11 啱啱今日轉

即刻課番天堂同新手包
第時快D出公會系統..隻GAME幾好玩

天堂包係咪掛機會方便同慳好多架?

係呀..如果推圖可以睇下邊D唔洗行
掛機就自己揀要拎咩..例如你玩普攻隊既就唔會去拎藍
去刷低LV裝就唔好TICK D錢呀 營火 嗰D慳番D卷
不過老實過轉左韓服..見到條蝙蝠bar好似唔識郁咁..我諗就算你tick曬所有資源都唔會用得曬d卷

呢隻勁? 新手張5星卷出

同埋主角幫佢轉咩職好?

好多都係獵人要隱同炸..我都係玩左兩日
主角一開始唔理佢啦 都無咁多肥料俾佢升LV

5星頂lv...應該唔理練左先

韓ser掛機好似<50%唔識自己停咁

人類先會停 吸血鬼唔會 就算死左都好似即刻復活的

韓服係咪都有中文介面

LM

想問邊到有韓版APK DL?

自膠~原來有得揀SERVER

韓ser 11

課左金走唔甩

條蝙蝠BAR真係慢好多

仲有掉寶 差好遠

我本身國服玩左兩日課左舊幾水
之後退款去韓服買翻曬啲新手包

岩岩玩左1個鍾,已經有2個南瓜,對上幾日玩都只係岩岩夠換個SKIN

岩岩轉韓服就中左呢隻,唔夠錢/鑽買

韓服出左新ser?

冇,見其他巴話韓服D自動劵耐D咪轉
反正都係單機架啦

部手機壞左，衰戇鳩唔記得backup個ac冇鬼左 有冇人唔玩割愛放ac

去韓11重玩啦

儲住先 唔係唔召嘛

順手轉韓服
唔知偏見定點,韓服D跌寶好似真係高D
我今日轉,已經齊左10個南瓜籃有突
BTW, PK 有追求就唔好轉啦,D人1000分都好多180 LV up

連成長標誌啲鑽石都好似多左
岩岩開左兩個，一個600幾一個700幾

我10lv第一下已經9xx

我淨係買咗天堂包所以即刻轉 韓服

成長標記鑽石係乜嘢
點解我唔覺有

1500買完,每10LV比個箱你開石

之前國服開新都係得5xx，韓服一開就6xx

其實國服一直只會出500-600
之前國服係照copy韓服嘅翻譯先會話出500-1000
依家已經改返段字做500-600
韓服福利係好d

講到咁我又轉 韓11先

韓版招人都特別易 80% OFF

原來韓ser好咁多，唔怪得知開左國際服重玩之後硬係覺得唔同左咁
去韓11了

唔識點去韓服

重開驚, 揀SERVER可以揀韓SER. 而加係 11 玩.

呢個PO咁靜有無群組交流.....

搵到啦, THANKS
試下玩先

比你地講到心郁郁想轉去韓服

但都已經玩到full team 190+ 同打緊暗黑之地，有無巴打都係咁先轉去重玩？

有無新手期要點搞. 儲錢買5星?

用3000鑽石買啦如果真係好有用

我都190up.轉咗一日就可以 換 到皮膚真係爭好遠. 自動又慢好多

我地有無TG / LINE 果D.

另外有無咩係抵課?

我琴日先轉,上面POST圖189隻法C係我
我今日已經買左,而家有萬聖活動
佢一黎有1500石,你KEEP住儲,又換活動D石,真係唔難夠3000
我仲要係因為KEEP住隻死人法C,
冇得抽1星人升主角LV去用成長標記
同埋我覺得佢真係跌活動野多過國際服

想問下隻soul zero評價點
岩岩抽到5星仲8折

2折先岩

一齊韓11

有無咁好彩. 我轉咗韓未抽到 5 星

但無人話比我知佢值唔值得買，定2折點都應該買左先?

唔係仲要睇LVL上限? 啲人話180 或以上先好買

韓服D金幣池係咪多啲錢? 有450蚊既

咁係咪買得過

我都係新手.....認真唔知. 不過有180以上買掛?

我都係新手,
隻野其實勁就唔係真係好勁,
但你2折同190UP,比我會買

又話好易出南瓜. 我而加先得3個

咁平緊係買啦,當買親密度都抵

好

我想問嗰個1500成長標記係每日都需要買 之後每升10Ｌｖ就有一個箱係咪呀。
如果咁計其實只有頭幾個相抵之後都唔係太大

我琴日到而家打左36個

手打定自動

只可以買一次,冇得每日買

自動,放置等佢LOOP史詩沙漠

一般 混沌通道都未過到

你打足一日??
我每日打幾場 而加5個都冇

我琴日買完今日又有得買

唔通係bug..
因為我四十LV我發覺點解冇寶箱

我LOOP完一般 溶岩,拎左隻4* 就LOOP 史詩沙漠拎晒3隻4*
而家呢個陣

我電腦放置,刷到有得AUTO 續關咪自己LOOP
我之前國服都係咁玩,我覺得韓服掉寶高好多
之前幾日都係3X個,而家1日3X個
掉寶高過國服姐,但唔係跨張到打2打就出下...

唔係打冰霜多啲活動怪？？

史詩沙漠D帽怪/南瓜一樣出
又可以順手刷埋D有用4*

一開頭冇咁多錢買角係咪用4星ok架啦?

唔好買4*啦
用1-3*都夠刷一般圖
刷到有隻4*咪用黎打住先

自動掛機唔係好熄打活動怪

唔係好識****

佢係揀最短路線去下喔區

我都係留守國際服
每日玩得一兩場重玩有排玩

呢隻驚啱晒我呢啲冗員玩

雙修啦

岩岩韓服新隊打一般 沙漠用左8張卷
同一關國服200LV隊用左43張
但係重玩

打怪多啲寶 掛機冇煩惱

想問下你地, 能力值點升好 好驚點錯 (完美主義者)

100鑽洗姐 一日都送500
大部份係裝影響
唔知就跟技能點 佢有講跟力敏智提升傷害

原來主角主動技嘅動畫嘅原本唔同

大家買曬D 性轉SKIN未

仆街一開頭唔記得買每升十級有一個寶箱 依家唔夠錢買 蝕撚哂

會補返俾你的

買哂2個skin係咪會多2粒寶珠上限架?

唔係100級之後唔會送咩?

YS 當支持下 四個都係百二

都好多啦..計中位數750..扣番本都6K 即刻2隻5星英

其實唔係好明, 不過都多謝你答左我
隻GAME真係可以好HEA玩, AUTO~~~~~~

佢每10級送一次箱..我都係玩左2日以家先主角50lv 唔知送到幾lv
咁佢1次500-1000鑽嘛, 多數都開到700以上...咁計到100lv都送左你成6,7千

哦, 咁都係蝕左 , 唔緊要, 好似都好大方送石

唔會蝕架..就算你90lv番佢都會一次過送番1-90lv箱俾你

90lv先買

哦, 明白哂, 想問隻GAME仲有咩要買 無課

基本上隻驚無課都可以取得所有英雄同裝備...如果真係要課我建議 天堂包就夠...(可以睇到小地圖d物資係咩, 揀路線黎行, 同埋掛機可以揀資源邊d要or唔要)
因為打到後面我諗無咁易掛到機, 除非你玩番一年半載

天堂包最有用嘅地方係可以睇嗰個地圖有冇營火使唔使就住行

瘋狂掛沙漠刷活動 大家刷成點

啱先換到個skin

第2日換晒啦

打咩打咁快？？

掛得耐姐

屌你成日彈個叫你用石買位既box出黎陰鳩你

我刷沙漠完全唔出南瓜，糖就一大堆

會問咪算好
之前角色位唔夠我用招募卡問都冇問直接用石同我加位

南瓜好似比較難出d

唔知刷完活動skin 先定出到4星先

唔係刷冰霜咩

沙漠都有南瓜同帽
而且我都覺得易出過冰霜

佢係寫冰霜

我都覺刷沙漠易出好多

打到EVENT 完都未刷夠
我認我係HEA打

招唔招好

比我我會招,
太難出5*仲要190UP

已用石招

一打boss 隻主角 企左係到 但係自動卷照扣
有冇人都有呢個bug? 搞到我唔用得主掛機

點儲錢快d

冇用主角

掛機賣consumables 同廢裝 啲錢愈黎俞多

我打pvp對面主角開技又係停咗係到唔郁
應該係bug

點解pvp只可以放主角? 放唔到其他角色

吸血鬼先可以打pvp

好麻煩咁喎, 終於知道吸血鬼有咩用...

係咪升爆LV就可以轉做吸血鬼, 咩情況下轉吸血鬼好?

1-3星我自己係直接吸...留>30/>60>100黎打研究
淨係練4,5星..如果4星滿左可以吸, 5星就睇佢上限LV..因為可以突破上到200
目前我覺得無必要咁轉吸血鬼..因為pvp都係唔夠人打(ps記得入去輸左佢 唔好滿匙, 贏輸一樣有10個幣, 3星期就換到一隻5星)

頂

滅團 可以休息下

做咩唔關GAME重開

自動緊 之後行開左,一睇反就死Q曬

你無set 40%血停咩

有,唔知係唔係爆擊一下打死咗

你掛邊關??

唔係可以教到剩幾%血手動咩, 咁勇

好似係地獄峽谷

我5星滿lv都未打曬傳說..之前南瓜活動掛到滿曬lv但無裝

你地係咪已經LV200哂?

主角有排啦..先玩左1星期
其他掛下好快滿

主角200lv左，依家抽角色如果唔係5星都無意思

要升主角上限個條件又太戇鳩，要6粒5星石研究，之後就8粒

DLLM 我拎黎超越啲有用既角色仲抵玩，升個主角都唔知做乜鳩

第1次見4條友死晒

好壯觀

弓手槍手係咪全加敏就得? 洗唔洗加d力量?

想問吓點入競技場打？
淨係見到set防守隊伍

撳下面競技場3個字
同冒險一樣

我自己睇技..多數有寫咩有加乘

頂 好on9 呀我 thanks

咁又唔係一次過 分開咁死，復活時間都唔同

點解有時掛機打完一關, 佢會自動再打多次嗰關,
有時又會停響拎過關寶箱唔跳

手推車

我韓服11開始 冇咗拎5星果堆新手任務嘅點解
係咪活動嚟

國服新開先有

親密度話加 全體 或者 近戰果d係唔係唔洗入隊都有效果

抽咗咁耐先中隻 5 星. 出隻垃圾

呢隻垃圾咩?我見WIKI 呢隻有A+

洗走咗 我見分數D人比得3.6

分數唔準啦
D人鳩評同亂黎

但係我見個WIKI都係好似未整好咁款.

邊度有評分, 日本網站有冇?

隻驚入面D人既評分

搵到呢個

朱利安都ok 同埋lv 去到191 除非你本身已經多五星

講都無用. Me 已經洗走咗

等你後悔下

唔怕啦.實有機會再抽到

成日都唔夠火把.....

因為pvp專精打冒險冇咩用

執執下.應該夠用.

我隊普通隊都未整好.

BTW 韓服D自動卷真係愈用愈多.

係唔係我錯覺 點解韓服D自動卷好似用得慢D咁

REDDIT 搵到

正, 如果有埋樣仲好, 記唔到d名

Askrai is probably the most defensive character in the game so far. Wizard passive to provide huge damage reduction to enemies, large shield for the beginning of every fight, active heal skill to use in emergencies, and even comes with an auto-revive for emergencies. Unfortunately, nothing in the game so far really wants this yet (it is much more efficient to just kill enemies fast), so I can't rate him high yet
唔係角色廢係遊戲難度過低所以唔俾高rank
咁The depth of dark realm出咗會唔會高返

全球服 我D卷好似有3千幾張

同埋我發現,韓SER 睇廣告有50石,全球服得30

算啦 D 石都係放向道唔用
儲左7k石

同埋去到出2粒魔方個D關
國服仲係唔係要睇廣告先比另外1粒你?
但韓服唔洗

咁仆街既 仲排緊沙漠炸我
打冰霜都有D吃力

我先打緊史詩墳墓

打緊遺忘沙漠地獄

KATE 撞到隻 4星 得 146 上限係咪唔洗要

冇180+ SKIP啦
4*...除非你買黎升主角LV都起碼要2折先抵買

好既又學到野

中咗呢隻，要點配點

呢隻好坦..全隊盾..跟佢加就得

跟佢加即係全點盾？

加力, 技點盾同移動, PVP 用

好鬼正，打圖都好爽。一來就加盾，成隊人行動又高

lv180好似低左d

我都想要個近攻, 全部遠攻唔係弓手就槍手

係，不過講價講到40幾萬咪買來玩下先

其實講價有分智力同職業優勢, 係咪職優行先?

有分架咩？咪又係運

打圖不了, 開波放技都2秒

咁又係，好慢

職業優勢係有機會+1
智先關打幾折
(隻GMAE 咁講)

韓版唔驚呢個問題啦
蝙蝠劵大把

抽到呢個八婆 唔知買唔買好

d券多到用唔晒仲計嗰2秒
利申 國際服 8千券

鬥獸場會唔會係協力呢
如果係我咪冇朋友

有更新？？

未啊但係見佢出咗個鬥獸場古幣睇圖案應該係之前一直未開嗰個
應該就快開

想問吸血鬼古幣點樣先會有?

打pvp

原來係咁. 之前試咗一場D人勁到仆街已放棄

投降都有古幣
所以打唔贏都冇所謂

瘋狂死10次就OK

用襯模擬器都抽唔到好野

用模擬器掛機有得諗 用緊bluestacks?

NOX.

請問 你地升主角
2,3星果啲係咪升滿LV俾主角食?
係咪應該升兩隻勁 帶兩隻去升LV?

我1 2 星果D直接比主角咬完就吸埋魂

正路都係直接咬就算

你抽/買到4-5星先慢慢練LV

4星少過140都直接咬 冇位

鑽石係呢隻GAME好似冇咩用, 你地點用法?

留住先我覺得佢遲下改版賺實會用到

佢遲下改版要賺錢實會用到***

依家已經定期有鑽石使用活動
留黎使換5星卡

想問下係咪同普通裝一樣拆唔到落來? 一拆就會爛

裝完上去可以拆番落黎WOW
唔好REPLACE 就得

唔知係唔係有BUG,成日行行下閃咗去第二到,之後成隊停咗,要等帶頭個個行反黎先會繼續行

我模擬器係咁. 用緊 iOS 玩就無野

我今日試過明明未完只係過下一版地圖
但係出咗返去營地
重開game再問我繼唔繼續
多bug到已經對呢隻驚嘅bug見怪不怪

我都係用緊IOS 玩

IOS 行一格既橋成日會卡住 比怪打
利申冇遠攻

用自動會係咁..

咁留黎換5星

問多樣野. SS 裝係唔係無分LVL

吸血鬼裝冇分
平時d普通裝都有ss嗰d就同平時一樣有分

咁即係頂裝來？

奇雅拉 +力 or +敏 好, 技能冇寫既

吸血鬼裝 強化時都有分lv
只可以話方便打研究所

無寫既應該兩邊都玩得

曼最後加左力做坦

主動技有冇得SET TARGET

主角學技係咪唔會令隻英消失果D

好好用

唔會

佢有講打最遠最近咁 跟企位

呢隻好似廢廢地咁
但PVP 好神?

又抽埋晒啲垃圾...... 不過講價到22萬買?

我買咗. 個盾幾好用

儲下錢先 有排都未買到

睇下你而家經濟情況,你齊TEAM的話我會選擇買
因為你遲早都要買5*角黎食去突破

未齊架. 點先為知齊

同埋錢好快搵到之嘛

咁你買啦
你好彩成日抽到190+

幾時, 第一隻咋喎

認錯,以為其他人係你

之前有隻係台服.
轉咗韓服都有隻 191 朱利安不過洗走咗

講到咁平實買 除左拆石 親密都重要

親密度係咪係咁招人就得

隻renia 其實可以夾埋 lorelye 做坦隊? 硬到仆街

yea 5星2000
五隻就滿 仲有平時打到啲+3

RENIA??

YEP 得唔得?

唔知邊隻SOSAD

主角d技點學>?

我啱啱上面貼果隻

我個倉有4星版

要抽到其他人番黎先學到佢地D技
你新手唔好攪主角住

開咗架車仔有自動掛機真爽

好貴, 用唔起

其實用得過.

一日最多個COST咪 1 萬蚊.

有時s唔一定係好野c唔一定係垃圾
s-c淨係跟數值分唔計效果
c裝靚效果好過s垃圾效

刷極都唔出5星 得隻亞瑪佐妮絲同莎拉

開裝位太貴 成日都爆
又懶得去執

唔使刷首抽嫁
你快快手開黎玩仲好

提下………啲食物要合左先食

岩岩先食左支2000血既水
唔小心按錯關 打到死死下

而加隊人係咁
個倉隻WOAPON C +隱型仔好似好屈咁
但又想升埋隻瑞文

瑞文屈係屈喺5星技唔限一回合一次
有5星技升黎冇意思

韓服平好多

玩緊啦 就係得一孖五星

主角係咪唔洗入隊住??

升抽返黎D角色先?

ys 一直用角

抽到Olivia 但係得161lv
仲未買到第一隻5星

自動刷果D卷會唔會用得晒呢, 好似唔見有開到箱

韓服係愈用愈多

我已經唔洗買每日刷新個200

登入第二日張卷抽到佢

呢隻好大力 仲要193 正啦

5星 169係咪廢廢地？
同埋我呢隻有4星係咪唔洗招

頭post冇寫玩咗國際
係咪玩過好啲？

招募卷中埋

得果164

最基本都180以上

果斷放棄

RAVEN 真係好屈機

好想要 5*

仲差千零幣換到

用幣換既 LVL 上限都係隨機?

係呀

很想要吧
我有隻19x lv

用呢隊過咗地獄最尾嗰關啊(入關前Christina仲係157lv)
雖然有其他過190lv上限嘅5星但唔想練過
Askrai真係最強support一個做晒坦+緊急補+debuff手

用唔用原價招好

一起身就中左隻194
差10萬

睇你差唔差打手

Raven?

5星懷特200LV 招唔招好

你覺得缺唔缺

得 172

大家係咪都係會洗走佢

Yws, 突左3 次升到200

應該唔駛啦， 等阿波羅啦

有愛就留， 呢隻大大力

想要不過唔想要咁廢. 洗走咗

最低都180啦起碼

廢野就咁易出高LVL

唔理啦 LV197都正 買左先

一隻197都冇
最高先我180

當買2 粒5 星石

死者已矣

承你貴言 雖然係韓服黎

每日hea玩咗7日
啲登入卷中曬5星

純種血統

你地BAG 位同人位開到幾多格??
成日爆好Q煩

留名有無人開tg群

50格

終於有人開. 呢度成個死城咁

其實呢隻GAME 都係掛機GAME
最多吹下抽到咩人 值唔值得升

單機game係咁
熟咗點玩之後就冇咩可以講

5 星角滿咗LVL係咪可以咬

係
都冇得再升啦

突破

升爆佢

其實點解你地升主角升得咁快 我還是125LV

lv200係咪可以咬?

咬咗唔會影響學技？

黑暗之地死左會唔會變屍等復活?

唔會
有點就得

會,同普通關一樣

狂食1,2星

想問問買完skin之後要點先整到個skin出嚟

角色資訊有個面具格仔

大家會唔會帶隱形果個人？
唔想帶佢 但火把冇哂時好難過

利申升緊用緊
WEAPON C+ROBIN+隱型仔
刷圖無傷 仲有隻阿波羅未升

競技場個隻5星值唔值得換?

刷到你想要個隻5星就可以換

抽左幾日都冇靚5星招

你係咪本身太多5星, 點為知靚

d角有用,180+ 既5星
垃圾角個d 比你200 頂lv都冇咩用

唔得閒玩
呢幾日都係拎登入獎勵算

有冇啲主角配招推介